大家覺得食飯搭抬，坐之前使唔使問下有無人

禮貌上問聲好啲，可能佢仲有人等緊
張枱你book左啊？使撚問咩

D廢中廢老最鍾意係快餐店用馬經霸位
通常一腳掃走本馬經再坐

佢一出聲就屌佢老母

睇下係咩人坐緊

靚女，狗衝坐低，對坐佢瘋狂流口水
靚仔，好禮貌問佢你地坐幾多位，我可唔可以搭台
豬扒，狗衝坐低，黑佢面，再細細聲講咁撚肥仲食野
宅男，直接坐低，當睇佢唔到，再細細聲講，呀媽，好毒呀

憑感覺
食到一半對面冇人, 直接坐
啱啱開始食會問下

無位入都廢事入

通常我一坐d人已經走哂

枱面唔係放嘢食(例如：馬經丶書丶什物)嗰啲一定唔問

知道冇人坐都要問 基本禮貌

唔問，拎住盤餐一野坐落去就食。
就算佢有朋友未到都唔理佢，做咩要讓個位比個未到既人先？我唔係人呀？

遲到咪等齊人先搵位囉，最憎個啲一個人霸四個位既撚樣。